有冇情侶係可以唔嗌交...

嗌到好攰

會嗌 但一定要即日解決問題

拍過5年拖都無嗌過一次交

是但一方脾氣好有耐性先得

分手之後可以

同初戀拍左三年無嗌過交
分左手之後先發覺我完全唔了解佢

有 拍左3年冇嗌過交
第一次嗌交就分左手

一齊左差唔多3年 總共差唔多嗌4/5次交

咁應該兩個都冇愛過.....

兩個人對一件事都會有唔同睇法
有拗撬都係正常
同朋友都會有更何況男女朋友？

有，但都係分咗

覺得有嗌交先正常
但最好唔好隔夜

你哋通常會因為啲咩而嗌

點做到

但有解決唔到嘅問題
最後分手

其實嗌交都係溝通的一種方法，有時心底話係嗌交先會講出來。重點係點處理呢，最好即日傾番掂

上次好似係關於佢啲女仔friend

之後佢氹返我
再delete哂全部女仔contact (但我冇要求)

我覺得愛你嘅係會想同你傾 唔係嗌
嗰次之後就再冇嗌過

廿幾年冇嗌過交

但通常呢啲好有耐性嘅人一旦發脾氣就返唔到轉頭
一發脾氣即係玩完，好決絕

有聲音

無嗌交唔代表好事喎 姐係無火花無交流無刺激

但如果係日日嗌就肯定因為唔夾

除非係兩個一模一樣嘅人
否則點都會有意見不同而爭執嘅時候
見過大大聲講粗口鬧人，都見過會搵資料嚟同對方辯論
覺得唔會嗌交/無嗌過交嘅多數係其中一方容忍力極高
因為在乎你感受，先收埋自己真實諗法
寧願你開心，而自己忍到就算數，避免嗌交